機場最繁忙係朝早及深夜

機管局驚集會拖到聽朝，係全日離港最繁忙時候。而今晚所有到港航班已取消，晚上清場無影響，各位 be water

自推

721 811

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉